Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval()

setInterval() запускает функцию повторно через указанный нами промежуток времени, а setTimeout - лишь один раз

Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

Функция сработает настолько быстро, насколько это возможно. Сработает не мгновенно, а сразу после завершения исполнения текущего кода

Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

Функция ссылается на внешнее лексическое окружение, поэтому пока она существует, внешние переменные существуют тоже. Они могут занимать больше памяти, чем сама функция. Поэтому, если регулярный вызов функции больше не нужен, то лучше отменить его, даже если функция очень маленькая
